中國人的性情是總喜歡調和，折中的。

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這地區沒民選特首，須在這裏搞個真普選，大家一定不允許的。但如果你主張這地區不如舉行獨立公投吧，他們就會來調和，願意給予特首選舉了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

推

Tui

前車可鑑
要求撤回逃犯條例修訂案 -> 唔撚撤
要求五大訴求 解散警隊 -> ok 怕你 撤

魯迅係呢個時代出現隨時比人屌佢係有書唔讀㗎黃尸廢青

tui

true

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

更安全、更穩定既 linux 唔用
用唔安全、唔穩寶既 windows 為乜？咪就要打機，呢 D 咪又係折衷

pushyy

612

push

pushhh

香港人既性格係放假先會抗爭

會比藍既話佢廢青
比黃既話佢係鬼

推推佢

現代魯迅

咁講姐係交人出黎好容易 唔肯交就全家攞出黎對付

中國人性情是自小被由卑劣的家長打到卑劣人格
長大後有機會就會抒發多年卑劣的情緒
使其他人或子女更卑劣，自我感覺良好。
但這只是證明他只是一個卑劣的人。

支那人做奴隸就最岩

我地恰到藍屍做黃絲奴隸就贏

不如五大訴求改做要求中國自行引爆核彈炸曬所有支那豬，咁咪可以爭取到香港獨立，甚至中國有民主？

利申 無用腦

只要咁做 支共狗一定跪地求饒比香港人獨立

問題係
你仲要理其他國家點睇

Agger 又講得幾啱

無錯
同trump同共產黨一樣，一定要叫價非常高比自己水位
師奶都識嘅講價技巧

堂主我男神
咁多本土派kol得佢一個仲keep到當初咁

本魯史，作春秋，罪齊田恆，地義天經，打倒賊子亂臣，免得赤化宣傳，討父仇孝，共產公妻，破壞綱常倫紀。
墮三都，出藏甲，誅少正卯，風行雷厲，剷除貪官悍吏，訓練青年德育，修身齊家，愛親敬長，挽回世道人心。

講得好 推...

正！

前提要係中共內部要大把大愛左膠嚟折中調和，否則唔成立

同6月嗰post一樣，不過嗰陣嗰樓主比屌人到飛起，連登大台嘅風氣真係宜變

思想進化

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，要推翻送中條例，須在這裏搞個和平遊行，他們一定唔理鳩你的。但如果你主張不如升級，勇武抗爭，他們就會來調和，願意徹回了。沒有更激烈的主張，他們總連半個訴求也不回應。

自殺&被自殺的手足

部分要找是可以
姬先生全名係姬如希
但17歲全裸少女到而家仍然身份不明

推,推到百度搵唔到魯迅

tuiii